%@P:exocorcp
%@Dif:2
Un fleuriste fait une réduction de 52\% sur un bouquet de fleurs de
25~\textgreek{\euro}. Quel est le nouveau prix du bouquet ?
%@Correction:
\begin{center}
  \begin{tabular}{c|c}
    Si le bouquet coûtait\ldots&alors le nouveau prix serait de\ldots\\
\hline
100~\textgreek{\euro}&\opsub[style=text]{100}{52}~\textgreek{\euro}\\
50~\textgreek{\euro}&\opsub[style=text]{50}{26}~\textgreek{\euro}\\
25~\textgreek{\euro}&\opsub[style=text]{25}{13}~\textgreek{\euro}\\
  \end{tabular}
\end{center}